{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023112",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "기똥찬 돌 삼겹살"
    },
    "text": "世宗特別自治市鳥致院邑梨花路32の1階102号に位置する鳥致院グルメ店「ギトンチャンドルサムギョプサル」は、韓国豚のみを使用して味と質を誇ります。 100%国産豚肉のみを使用し、新鮮で良い肉を提供します。 当店は大きな石板を使って肉の脂は抜け、肉の肉汁と柔らかさを保つことができます。 味と肉質においては最高だと自負し、いつも真心を尽くします。 価格は安く、量は豊かに、味はたっぷり提供します。 船に乗って飛行機に乗ってきた肉より、何よりも熟成した肉は新鮮でおいしいです。 いつでもご連絡いただければ、味と親切でご案内いたします。 当店は、新興プルジオ108棟の隣の路地マートの裏側に位置しており、新興プルジオの隣の路地にあります。 営業時間は毎日12:00~23:00で、主なメニューは1000%国産切り込みサムギョプサル200gで、価格は15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルはどこにありますか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルは、世宗特別自治市鳥致院邑梨花路32の1階102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルは何を提供していますか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルは、100%国産豚肉を使用して味と質を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルの営業時間は毎日12:00～23:00です。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルの主なメニューは1000%国産切り込みサムギョプサル200gで、価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルは、新興プルジオ108棟の隣の路地マートの裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルの肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルでは、大きな石板を使って肉の脂は抜け、肉の肉汁と柔らかさを保てます。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルの価格は安く、量は豊かに、味はたっぷり提供されます。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルはどのくらい新鮮な肉を提供していますか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルでは、船に乗って飛行機に乗ってきた肉よりも熟成した肉を使用し、新鮮でおいしい肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルの場所へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルへのアクセス方法は、新興プルジオの隣の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "ギトンチャンドルサムギョプサルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "ギトンチャンドルサムギョプサルのスタッフはいつでも真心を尽くし、味と親切でご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 562
    }
}